攬炒唔係口號，請準備好一齊捱苦嘅心態

攬炒嘅意思唔係你一邊大魚大肉 然後返住一份朝九晚五嘅工就可以攬炒

要攬炒嘅話 我哋有一日係會乜都冇晒㗎

攬炒嘅意思係你要捨棄晒你所有嘅物質生活 係將所有嘢推翻

如果真係明白 點解連登仲會有咁多人喺度呻失業點點點 搵唔到工點點點

唔通你覺得你可以一路keep住有穩定嘅收入 一路攬炒？

當初選擇都開始依條路 我哋就係冇彎轉 請有依個覺悟同決心

依一場武漢肺炎 只係一個開始 我哋將來要捱嘅苦必定更加多

On9 自己要死 攬住人哋一齊死就話攬炒姐
人哋要死 自己走埋去一齊死就叫送死

冇人叫你走埋去

咁攬咩炒

你咁講，係咪所有人都應該要辭職俾晒d工作機會藍絲？咁d黃店其實係咪應該執晒佢淨返d藍店喺度？

港豬一向講就兇狠，做就碌撚
最重要係有畫面，有noise , 後果？食得嫁

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

唔係話要辭職 但如果係被炒嘅話 代表依個社會唔需要呢個工作崗位 咁其實係代表攬炒係成功緊
只係唔明點解大家當初喺度嗌要攬炒 但到頭來個個竟然怨天怨地

攪炒條毛咩中資咁多資源，係都連登仔同d低層藍絲死先，班高層藍絲驚條毛咩

你想點？移民？

攬炒 報仇 反抗 從來都唔係口號 而係行動 係現實 係必需要做既野 成個經濟洗緊牌 依個係陣痛期

攬炒叫死。比林鄭同中共殺死唔叫死？

推

push

On9 香港一早已經死左啦

全部人都一無所有

推翻賣港賊成為唯一出路

本身一無所有既人就可以一無所有，我好肯定大部份有資產既人係唔會放棄已經擁有嘅財富。

如樓股崩盤
你估係有得選擇唔放棄？

我覺得呢一次肺炎係洗牌嘅開端
未必窮人變有錢，毒撚變有女屌
而係國際視野同政府觸覺嘅考驗

將D無料，早20年出細，政治唔關自己事，又唔知憑咩上到位嘅廢中廢老，全部一野打殘

而識未雨綢繆嘅人，雖然辛苦，都可以渡過呢D日子

香港人對於自己叫嘅口號 一向都係葉公好龍

最好自己乜都唔駛做唔駛改變，個政權無端端自爆就fit晒

咪玩啦班細蚊仔買唔到iphone都喊苦喊忽

鳩鳩下咁，邊撚個同你捱

越多藍店執笠我就越開心

同意樓主

攬炒係有代價要付

半年運動攬唔到幾多
武肺先做到打擊經濟

但打擊經濟咪就係 攬炒要點 同必經階段